Zelfs als golden hair, zoals haar eigen, lag in een krans op een kussen rond het versleten oppervlak van een kleine jongen, en hij zei, met een stralende glimlach, "Lieve papa en mama, ik vind het zeer jammer dat u beiden en mijn mooie zus, maar ik ben gevraagd en ik moet gaan!"
Dat waren niet scheurt alle kreten die bevochtigd zijn jonge moeder's wang, als de geest is afgeweken van haar omhelzing die waren toevertrouwd.
Ze lijden en verbied ze niet.
Ze zien mijn vaders gezicht.
O Vader, Gezegend woorden!
Dus, het ruisen van een Angel Wings got vermengd met andere echoes, en ze waren niet volledig van de aarde, maar had die adem van de hemel.
Zuchten van de winden die blies over een tuintje-tombe werden vermengd met hen ook, en beiden waren hoorbaar voor Lucie, in een verstilde geruis--het ademen van een zomer zee slaapt op een zanderige oever--als klein Lucie, komisch leergierig aan de taak van de ochtend, of dressing een doll bij haar moeder voetbankje, krijsten in de tongen van de twee steden die werden gemixt met haar leven.
De echo's zelden beantwoord aan de werkelijke loopvlak van Sydney Carton.
Ongeveer een half dozijn keer per jaar hooguit stelde hij zijn voorrecht in uninvited, en zaten onder hen door de avond, als hij had ooit gedaan.
Hij kwam echter nooit er verwarmd met wijn.
En een ander ding over hem was fluisterde in de echo, die is toegefluisterd door alle echo's voor jong en oud.
Geen mens ooit vond een vrouw, verloor haar en wist haar met een onschuldig maar een ongewijzigde geest was, toen ze een vrouw en een moeder, maar haar kinderen hadden een vreemde sympathie voor hem--een instinctieve delicatesse van medelijden met hem.
Wat fijn verborgen gevoeligheden worden aangeraakt in een dergelijk geval geen echo's vertellen; maar het is zo, en het was dus hier.
Carton was de eerste vreemdeling aan wie weinig Lucie bezit haar mollige armen, en hij hield zijn plaats met haar als ze groeide.
Het jongetje had gesproken van hem, bijna op het laatste.
"Slechte doos!
Kus hem voor mij!"
Mr. Stryver gedragen door de wet, zoals sommige grote motor dwingt zich door troebel water en sleepte zijn nuttige vriend in zijn kielzog, zoals een boot gesleept ontwerpachteruitvermogen.
Als de boot zo welvarende is meestal in een ruig leed, en meestal onder water, dus Sydney had een overspoeld leven.
Maar, makkelijk en sterk aangepaste helaas zoveel makkelijker en sterker in hem dan een stimulerend gevoel van woestijn of schande, het leven was hij te leiden; en hij niet meer denken aan die uit zijn staat van Lion's jakhals, dan een daadwerkelijke jackal mag worden verondersteld te denken van stijgende een leeuw.
